其實612係唔係有野唔見得光

D人話一有義士搵佢地幫拖就死拖爛拖,但係一話活動要買物資就鬼咁快手...